陣地戰之我見

首先，係武力唔對等，地型差，人數唔夠嘅情況之下絕對唔鼓勵陣地。

第二，個人建議開發更多攻擊手段同戰術，例如鐵蒺藜，投石機，漆彈等。以琴日狗隻用一水炮兩鋭武嘅陣法做例，手足係十字路口先鋪上鐵蒺藜作為陷阱卡，當水炮加鋭武過黎進攻嘅時候陷阱卡就發動，再加上漆彈可以影響視線同火魔嘅近攻，應該可以逼退車陣，當車陣退嘅時候就岀動遠程投石機追擊。

第三，火魔到現時為止都得一支支咁掉，最多加多罐卡式石油氣，而且攻擊距離短，進攻力不足，應以防禦為主，當有狗隻或速龍推前時用左防守。另外有無可能三支火魔中間夾一罐石油氣變成一個大魔法然後用投石機擲岀去？呢個等高階魔法師討論。

第四，當打陣地個陣，要即刻分好工，前線頂住狗隻嘅時候，後面個批人要盡快做好準備工作，set rb整魔法整投石機，全部都要熟手加快速度。同埋個人認為磚真係唔洗咁多同唔洗咁多人一齊整，起曬成條彌敦道嘅磚都無意思，仲會tk。

以上純粹個人意見，誠邀各手足一齊討論。
祝手足武運亨通
光復香港
時代革命

個人覺得不宜陣地，不服來辯

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

仲有煙霧彈可以用架,複合使用效果大好多.

如果真係整到就好有用，不過臨時好難整到

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

利申半前線，唔係最前。
根本冇得陣地戰，狗一開槍已走一半，次次都做唔到你說的分工。
冇訓練過根本唔得

推

上星期快閃既經濟打擊仲大

所以第一樣就係話武力唔對等嘅情況絕對唔鼓勵陣地，btw香港人適應力好強要訓練唔難

求大家睇睇，推出去

遠攻魔法

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"